1, để có thể sửa chúng ta.... to rõ thì thêm cho nó 1 id rồi gọi id đó để sửa font tránh tác động tới chữ bên dưới nó
2, class body có rồi lên có thể thêm posision cho bọn column và thêm padding để chúng nó cách đều nhau hoặc tham khảo cái ảnh t các thuộc tính column 
3, sửa kích thước ảnh cho bé lại ( cái này dễ k cần gợi ý nhỉ)



ngày 29/5
thêm posision ở colum2 rồi t di chuyển nó sang phải r đấy
cứ thế mà chỉnh cho nó ở vị trí giống web demo thôi 
trong file style.css có làm mẫu rồi.

ahodsaoshido